作為一個網台精，我分析下香港知名時事評論員實力排行

從最好排到最差
1. 蕭若元
公道講句 可以算係香港最博學既評論員，從政治到經濟歷史心理學以至到社會學科學文學咩都識，泛泛都識。其實真係冇必要特登屈人燈神，其實佢都推中好多野例如梁天琦6萬票 林子健自編自演等等。
2. 黃毓民
雖然我唔鍾意狗主，但不得不說只要件事唔牽涉私怨既話，其實佢既評論係算高質。而且表達能力強，表達手法生動，所以係幾好聽
3. 盧斯達
識睇文一定睇堂主，唔通睇埋d咩垃圾梁錦祥咩？
4. 陶君行
我知呢個好大爭議，但如果你肯不因人廢言既話，其實廢土估野幾準，而且分析能力算唔錯，表達亦算生動
5. 亨利
呢個算係啤梨台唯一一個有d質素既主持，表達能力同學識都遠超其餘幾個垃圾主持。可惜都係私怨撚一個，而家已經冇聽了
6. 仇思達
7. 黃洋達
私怨撚 講野好疾，但勝在有幽默感，成日間唔中拋到d笑到仆街既soundbite出黎
8. 啤梨+林匡正
兩條垃圾，不學無術，兩個坐埋就鳩up
9. 張堅庭
我屌你老尾悶撚到仆街10秒就頂唔順，好心你講野咁撚悶又冇高低起伏就咪撚學人做youtuber啦
10. 杜汶澤
兩個字 垃圾 四個字 嘩眾取寵 八個字 四面受敵 八面威風 不過唔夠1日就跪低

吳明德入唔入流

淨係聽過一次，佢講經濟學好似唔錯，其他範疇唔清楚

無19才子?

仇狗都入流有咩好討論